［已證實］中銀聽日真係搵員工返去維持秩序

我Fd做中銀MT都俾人急call落分行「維持秩序」真係痴撚線公司

禁錢走先

麻煩大家唔好屌d員工，好多同路人

yes, 最緊要唔好令員工難做
不過如果你有任何疑難都歡迎詳細咁問

推

我fd成日發夢係前線, 好慘

員工表示

中銀理財有咖啡機免費飲，自己任飲

請保安就得啦